買咗11 Pro Max嘅你有無後悔？

後悔點解唔買11？

我1516緊邊部好。

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

買6算啦

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

我兩部都買晒 唔使煩最憎做決定

真小朋友先會所決定

大陸仔 用大陸機啦

唔會呀 等緊放工返歸setup

反而覺得買大唔多會後悔

我大陸仔？你搞錯咗啲咩？

兩個世界
唔會後悔啦

無睇過部機?

多粒雞眼開心D

問緊你哋呀

去左試11同pro
試完買左11 好滿意

11 pro max 會係新一代核電皇，講緊所有an/ios 機，都無一部長氣得過佢

agger
每隻色一部

覺唔覺得條邊粗過閪咁？定係得我覺得

亦都無一部重過佢

有咩好後悔

你哋有電話係手，知道有無買錯呀嘛。

重少少，但多5個鐘電量，我唔介意

真係好粗

你係金將軍

PRO MAX啦, 個Moon靚無計
利申: 3年先換一次貼身用品

為咗令11冇咁粗，今年11 pro 同Max都粗咗

點解要後悔？

睇左實機先問

pro 已經粗過xr，11更粗

所以唔係oled 同led 分別，根本蘋果係撚緊狗。
下年咩都無變，整返幼條邊，又一大班人追住換。

重少少好過用尿袋
仲要攞埋線出街

本身決定11 岩先落完士多撚機
老實講PRO啲色真係靚好多
搞到我依家都15 16 本身已經決定左11
不過值唔值比多幾千就見仁見智

唔知呀，想聽聽用家意見。

用緊Nokia

iPhone X 轉 Pro Max 無後悔

我好多年都係用Android，但反送中令我轉會，部Pixel 3都係當鬧鐘用。

依家一係11加隻Watch 5，一係就咁Pro Max就算。

pro都粗？未去睇實物

都係個句啦 容易襯衫麻

rich

每一代 每一個型號 每隻色各一部

星期五喇 仲未有行動po上熱門

你班友究竟識唔識用不推文回覆架屌

咪撚再推呢啲廢po啦

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

我買左apple 費事估佢下一部出咩

唔使買都知下次出iPhone 12
又會咁傻仔都有

你都咪話apple唔邪教 其實買部電話都係一個工具啫 都要搶先 又要鋪天蓋地同人講 明明遲幾日咪有囉 正如你買部鬚刨唔會同人講 唔會搶㗎嘛 爛咗咪換 一兩年一部 幾千蚊 有乜所謂 定係真係當咗身份象徵 唔係講緊幾十萬嘅錶喎 有咩好象徵 做咩咁著迷

???

底褲呢？

行咇唔帶得多啊 得十零萬係身炸喎

唔知係咪咁好彩中左獎 啱啱裝番曬啲野 諗住del下啲無謂相 點知發現一碌快少少就會彈app 有冇師兄有方法點解決 部電話啱啱買嫁咋

買左11好後悔

後悔咪換過囉，
又唔係幾多錢，
講到好似咩嘢人生大事咁。

唔換

11真係最吸引係個價錢
啱哂窮撚

利申 an9啱啱轉咗11

睇下 battery test 會點

做乜鳩無啦啦開人波

隔咗一代 就無人理條闊西隧嘅閪邊了

iPhone 11 呢咁

只要個 post 多人睇就好易上到熱門

光復香港
時代革命

我明明就係北韓人嚟，係都話人支那人都有嘅

買左唔好後悔

咁我買11 Pro Max 256 黑色啦

剩計電又唔係嘅
Rog phone 2有6000mah

咩色？

點解iPhone pro max 個mon 會偏暖色，
正對個mon就會較暖色， 側邊睇就會較冷色d

利申： 冇開ture tone

我估紫色

年經, 上年9月就
"買咗XS Max嘅你有無後悔？"

你部機咪又係支那製造，傻鳩支那狗連字唔多識睇

要set，我之前都係咁

7plus轉11

屌 推行動post呀！
我地未贏嫁 唔好諗住淨係等美國救
人地助攻你都要俾力踢嫁

ROG 2有6000電唔勁過pro max 無咩可能

無問題

等12

每隻容量都各一部

好撚重 揸返部X即刻覺得好輕

pro都好重

白

本身都諗住買紫

試完後兩個原因必買11 pro

1: 11 個mon偏色偏到我驚

2: 11 個人像模式會頭大身細，曝光差過max好多

11pro 係咪粗過Xs!?

pro同promax不斷1516

X上11pro 感覺差唔多
有少少後悔

識玩

一路都講緊 俾成皮粗過前兩年 仲要冇3D touch

條邊有冇粗到？

一定粗過X/XS

11 pro好重

屌你老母咁我買11唔好
想問Pro就係想條片幼啲點知差唔多？

無 但個Feel重左好多 同埋機身厚左
2部同時揸上手都係中意x 始終輕身d
但11pro個機背質地真係幾好j

上面又話粗啲

我無好仔細望 就咁望差唔多

仲用緊X 等下一部
但粒電唔等頂唔頂到, 而家都差不多一日要叉兩次

咁點都幼過11嘅 只係粗過上兩年

請問聽歌同X有冇分別？